陶傑：被槍殺的女示威者 由All Lives Matter的平等角度 一樣的慘烈 但白左只容許BLM

在國會內被警察槍殺的女示威者鮑碧德（Ashili Babbitt ) ，來自加州聖地牙哥，從軍14年，品格良好，是川普的堅定支持者。被槍殺時並無攜帶武器。

比起半年前在明尼蘇達州被槍殺的黑人「佛洛伊德」，鮑碧德之死，由 All Lives Matter 的平等角度，一樣的慘烈。

但由於白左只容許Black Lives Matter, 只有BLM才是神聖的；若變成ALM，就是納粹主義。因此沒有女權主義者為她喊冤，沒有人權組織為她的死在幾十個城市展開暴動。在邏輯上，這位和平的白人女性抗議者之死，她支持川普，只是一名「極右份子」被「公義」鎮壓。

由這一點切入，或許會明白國會暴動的深層次理由。

BLM 和反法西斯極左組織在選舉期間街頭暴動，川普的支持者在選舉後的國會也暴動。牛頓物理學定律：這個世界上，有作用力，必有反作用力。成王敗寇，不但歷史由勝利者寫，黑白是非也由「勝利者」決定，取得勝利亦即奪取權力的過程，是否光明正大，是另一回事。

此所以政治之複雜和險惡，需要非常清醒的獨立頭腦，在一個紛亂的世界，面對任何危機，都要用邏輯常識一思再三想想。

BLM同白左唔出嚟講2句？仲有女權撚呢？

愛國者被左媒描述為罪犯

但罪犯卻被描述為愛國者

小偷比警察打死就變英雄

阿叻上身

幾個鐘前：

幾個鐘後：

Black lives are MORE EQUAL than white lives

black lives matter
others don't

黑人死就係highlight 係黑人
白人死就只係普通一個人唔駛highlight

今日全日食龍肉都唔會有味

爬入去國會有幾和平

\|/

佢張票終於唔洗俾人偷了

任何左膠必須死

左癌就係地球毒瘤

果班無視選舉舞弊 , 都係兇手

Floyd 嗰期俾人捧到耶穌再世咁，大規模洗腦嘅威力

啲黑鬼仲係到話 如果黑人一早入唔到去 我屌啦

和平過Blm 燒loot 謀殺

社交媒體話果個黑人係BLM就傳到通街都BLM
社交媒體話呢個受國者係恐怖分子,就傳到通街都話佢係恐怖分子
完全變到唔用腦,個APP講咩D人就LIKE同轉推
兩個制就令一大堆人認同加分享
D政客見到D POST多LIKE就唔敢講反話
侵原本想反正,結果GOP D老鬼又唔LIKE佢
最後繼續由得呢個風氣壯大
嘔心到爆

lm